班反暖化撚係咪可以收皮

今日熱到仆佳 證明咗地球叔叔真係生病了

我著梗羽絨

點解地球係叔叔，唔係嬸嬸
邊個話你知地球一定係男人

地球姐姐

4月輕輕一推